11月23,24希望可以全民休息

唔好俾政府有藉口推遲投票/中途閂站

盡量唔好做票站口啲問卷，佢地個機構之前已經有人傳係紅

唔好着黑3褲/口罩投，知有啲藍做票站員，驚佢地做手腳

點都好嗰日最好早啲去投

先要明天開始，暫定一切塞路。

無可能囉

蓋完印要吹一吹等佢乾先摺

星期五六最好

咩都有可能 政府都可能會話太混亂唔開票站

我覺得 點解唔可以size=6]又食又拎[/size=6]雙管齊下？投票有乜唔好

下

12月xx,2xx希望可以全民休息
唔好俾政府有藉口xx/xx

記得睇清楚票有冇爛

更正 22號都要休息

萬一參加活動 狗大規模捉人 就冇得投

面對現實，長期抗爭，分工合作

或者可以答建制

要小心藍黑紅搞事

全民見搞事拎電話狂影

答投建制
或
投畀做實事嘅政黨